嘩啦啦啦啦啦 天在下雨

嘩啦啦啦啦啦 天在下雨
嘩啦啦啦啦啦 雲在哭泣
嘩啦啦啦啦啦 滴入我的心 oh yeah

找自己

可惜仲係迷失緊
仲未找到自己